有無人少左new鼻屎

自從武漢肺炎出現
漸漸忘記了new鼻屎了

what ar

記得手動呼吸、眨眼同埋吞口水就ok 了

口罩隔晒